解放軍被發現於西九高鐵站附近

咩玩法？

Fact checked?

有無詳細啲既資料？